(回帶)「我的痛苦在你之上」 歐美宅製作動漫人物痛苦指數圖

source：

橫軸為他應該承受的痛苦（簡稱抵死度）

縱軸為他實際承受的痛苦（簡稱悲傷值）

右上角條友乜水黎

長門

開司竟然唔係突破最右

掃把佬摺埋啦

佐助 阿樂

回帶西

（15，25）
Why

x-axis 唔係值唔值得咩 🤔

垃圾表

右上角JOJO
老板

都係嗰句
連D-Boy都無 = 無討論空間

有新版唔貼

56k上網連接收資訊都慢d

點解要混兩張H漫落去

好高清睇得好清楚

我愛羅好抵死咩

點撚樣睇啊老細

蒙到...

手機down完再up上黎細左
用電腦再貼過...

笑到噴水

戶愚呂

講慘格斯真係沒得輸

瑪利坦

咩黎

Btw點解話個咩乾物妹最抵死既 冇睇

碇真嗣抵死度45悲慘度65
點解佢抵死度有45咁高？

Btw鋼鍊尼娜

依個J左我幾十次 真係好撚正

蓋氏...

咁都係得50

古力菲斯咁仆街，個痛苦都只不過係90。
格斯淨係自衛殺人，個痛苦100？
公平咩

咩名，唔記得咗

四葉

on99開門又抵佢死既

e lai diablo 刀唔色

優子

你一講開門我就知咩事

點解我愛羅係抵死

無抵死嘅Loli
只有抵死嘅大人

古力菲斯未變神之手前慘到仆街喎，條女比鬼父搞完仲要虐待左佢幾年

其實冇乜特別啫

good end版

古力菲斯自己拎黎
又賣屎忽比貴族換錢
又走去屌公主搞到比國王虐待

唔好再講ok

0.092， 學過小數點嗎

咪撚陏呀 一陏就介花你塊面

無人叫你搞公主架大佬
仲要班fd黎救你但出賣晒佢地
格斯除了聽你order就去殺政敵外其實無做錯野咁濟
但比你更痛苦